多謝前缐手足比全香港人睇到真相

721黑狗話因為中上環事件所以冇咁多人手調動元朗恐襲，多謝手足今日各區開花，令全香港人都見到全城黑狗，黑狗謊話不攻自破

全城撚狗